艾粒boom紅館激戰

艾粒BOOM紅館激戰演唱會 2019
演出日期: 2019年4月5日
門票價錢: HK$780 / $580 / $380/ $280
演出場館: 紅磡香港體育館
優先購票: 2019年2月25日 10:00 至2019年3月3日 23:59

(每人最多可購買6張門票,每張門票須徵收顧客服務費HK$32。)
公開發售: 有待公佈

門票區域及票價：

A區：HK$780 + HK$32 手續費
B區：HK$580 + HK$32 手續費
C區：HK$380 + HK$32 手續費

#細姨媽 集氣成功
召喚粒粒粉

唔係對佢地兩個特別反感，但真係有人會俾$780睇兩個麻甩佬扮女人咩

呀豬呀狗都開紅館

福祿壽三個麻甩佬扮女人都有人俾錢睇啦
百貨應百客啫

呢兩件垃圾有乜好睇

一定會買780
希望買到頭排啦

我想睇

陪我過左成個中學

一放學就聽住萬世巨星打winning

希望唔係黑晒嘅座位表啦

我都係啊
由細聽佢地大

不過賣到780有d過份左

希望唔係啦

難得上到紅館，780算可以接受架啦
又唔係搵到勁多贊助商

紅館差唔多依個價啦 好多人開九展麥花臣都780

佢兩個又唔係賣歌藝

希望買到380支持下
不過應該自己去睇

我都係一個人去睇

有冇興趣一齊睇身邊冇咩人鍾意艾粒

佢地應該都係兩個battle下 再半唱歌形式

但我會買780架喎
呢到有幾個會買780

靚人會 矮人會

買到780一定睇780
鍾意左佢地十幾年 難得佢地開紅館 一定要坐得前

Agger
鍾意咗佢地咁耐，次次都係因為冇fd肯一齊睇所以冇去
今次紅館，一條友都要照殺

我自己睇過幾次 後尾拉左個fd入坑一齊睇
其實好多人都係自己睇

精神上支持
利申 無錢

280

咁遠 我得300mm鏡頭咋

靠記者影咪算

近乎你想影相定係入場食下氣氛
無錢買山頂睇下screen同氣氛都

佢係賣唱定talk show

經常炒冷飯

究竟仲有幾多人識我我我我有胸部

780

搖擺烏克蘭

應該both啦 佢地啲歌好撚正

其實Jennifer來自烏克蘭

手錶未上鏈

準備自己一個去睇

她來自烏克蘭
因經濟問題被遣返↗️

到時識下附近嘅粒粒粉啦

有冇試過用草剪剪草剪剛

買280 想當年中學一放學就狗衝番一去聽萬世巨星 btw其實萬世巨星首主題曲係幾正

最鍾意差人！咪郁！同個頭痕唔痕

大飲茶同miss miss埋鏡試試都好正

童年回憶啊
陸嘉俊 蔡輕倫 哨牙婆

我有一隻熱鬥的小馬

280同380有咩分別

優先冇280 幾時公售 仲讀緊書冇錢
幾時有座位表

以前每日衝返去就係為咗聽萬世巨星主題曲

各位粒粒粉準備好聽朝搶飛未

I'm ready

3面定4面台？

倒數半小時

不了

拎飛得平日6點前

銀河道士會唔會出黎do野

睇得既人應該都係回憶
我真係聽住佢地大

撳唔到入去嘅

點解仲係即將推出??

仲未開

買完啦喎

買左

咁快

售罄？
痴撚線

單拖去無難道

買到

屌 遲咗少少禁入去 賣晒

痴撚線04分買晒
癲過個時張敬軒kkbox個次

On9 我打完資料打下一步就話賣曬

買到
好撚感動

買到..yeah

f5左幾次先有 佢都唔係00分準時開賣on99

佢唔係準時得嚟
我禁入去打好資料就話賣哂

屌 點撚解會賣得咁快

可能放得好少飛出黎

禁左都唔係幫你hold飛咁on9都有

係咪得百幾張優先飛架

Sor 百幾都多左 應該得十幾先啱

同gf去睇大家各自買左
多左兩張580
原價放有無巴打要
(580+32) x 2
32係優先訂票個附加費

都唔出奇
又冇公佈過有幾多張

用埋啲on9網賣飛 屌！

之後應該仲會有普通賣飛途徑架吓嘛

幫推

想要780

到時肯定半個場都黑色

原來唔係得我搶唔到

艾粒唔會炒得起掛？

有冇咁多贊助商要飛呀⋯
買機票酒店會有艾粒飛送

Sorry Sorry
有朋友要
比左假希望你地

商台個班唔洗要呀

Bro pm. I want them!!!

Oh no;(

好難講呀
睇到時開show前會唔會有一班黃牛劈價求售

唔知會唔會加場呢

Sorry Jason
希望你公開售票買到

又有飛賣

又冇咗啦～假架啲奶

見占貼story話gogogo
就見到，係買到

撳咗橙色制
跟住話sold out

岩岩禁到入去，入完資料又話網絡錯誤

出去簡多次價錢就買到
本身買580
緊住話網路錯誤
然後出去簡780
買到

我反而禁到580，但我禁咗買冇俾錢
我想要780

開心仔，終於買到780

係咪會有哨牙婆

想要

入去聽佢地唱有胸部?

係真唔係呀，梁文禮都冇艾粒飛

你得閒就開個app出黎睇吓，佢好古惑架
可能唔知幾時突然間又賣

電台jingle出咗話預售賣晒

咁再等吓啦～有公開發售架嘛

聽日10點 !!!

點解而家咁鍾意用呢啲app預售

會唔會有人同我一樣想睇晒兩場
但兩場都睇780就好貴

我 諗緊第二場買咩位

我應該一係買780，一係唔買

Sponsor嘛 佢地都無得揀

用呢啲19 APPS仲好過去AEG網買
起碼都叫順先啦
城電入都入唔到買條毛咩

呢啲app都係入唔到
第一次入仲見到揀票價嗰頁
同個frd講咗句再㩒就sold out

係咪一定要用app先得
我見web都有呢個演唱會既banner click到入去

今日就58分買到
結果我順利買咗780

應該唔洗
但用app最快

偷步既 買左2張$380

58分買得

完左

賣晒

58分買咗兩張380

咁快又賣晒，留名睇Facebook有人嘈佢早左開賣

買咗3張580

(存貨更新中，請重試)
未買到嘅繼續F5下

成功買到

一日遲左一日早左
買唔到個班真係會屌鬼
雖然2場公售應該唔難

公售應該難搶到仆街就真，得2場，仲要公售9成9係大黑洞

Urbtix個網先係終極Boss

你入到去算你贏，所以我寧願響呢D網鬥快搶，有就有，冇就冇，爽爽快快無交嗌

agger
公售都係不停睇佢3 2 1

咪係 我輸係因為我唔夠人快
唔係因為我入唔撚到呀嘛

on9當有趣

我0959入去已經開咗（嗰陣好似已經得返580）
即刻快快趣趣入晒啲資料
1001買到
出返去已經又冇晒
真係吹啤啤

有兩張5號$380想交換6號$380

多張3張380
原價放 有冇人要

6號？

買左兩張6號780 有冇人可以換5號男朋友要翻工

有興趣
幾號？

兩場得5900張飛,三面台黑洞座位表
唔知點搶

有無座位表可以share出黎睇

我以為出左黑洞個張

《Mr. Everyone Concert 10》
香港體育館（紅館）
17-18.5.2019
$780, $580, $380

共2場，約7 000門票於3月1日（星期五）上午10時起於城市售票網公開發售，顧客可同時透過以下途徑購票：

MR 兩場都有7000張
艾粒得5900張公開

Mr差咁多皮

有多一張780+32手續費 第一場
有冇人有興？
揀左3月29日攞飛

之前樓上有人話公售唔難

問定先 買多咗兩張 5/4 580
每張 20 蚊手續費 有意留tg

大家諗住著紅定藍入場

藍
豔強梗係撐靚人會啦

我諗住買件紅藍各半嘅衫

聽EDM
阿奴又用第三身介紹ilub

矮人會永遠榮譽會員

朝早十點公售，喺到祝咁多位想買飛嘅巴絲都買到

買到尾場

好易入

話左唔難
連F5都唔洗

勁易入
仲易過優先訂飛

買多左兩張H行，要就留TG

易買到仆街

個個都話易買但點解我入極都入唔到

洗唔洗幫手
係F5都唔洗喎

原價+8蚊信用卡手續費賣
艾粒 Boom 紅館激戰
4月5號(星期五)

280蚊, 59段37行, 四連
380蚊, 49段24行, 四連

交收地點要就下我, 可一齊拎飛, 一買要買晒四張, 志在賺信用卡迎新

好易入好易買！頭場藍衫見

準時10點好易入

原價+8蚊信用卡手續費賣
艾粒 Boom 紅館激戰
4月5號(星期五)

280蚊, 59段37行, 四連
380蚊, 49段24行, 四連

交收地點要就下我, 可一齊拎飛, 一買要買晒四張, 志在賺信用卡迎新

留Telegram

我有兩張優先$380 4月5號
原價+$8手續費放

因為5號唔係香港

巴打點搵你

多左2 張原價$580+$8 手續費
55 段16 行
有意麻煩留tg聯絡

原價+8蚊信用卡手續費賣
艾粒 Boom 紅館激戰
4月5號(星期五)

280蚊, 59段37行, 四連
380蚊, 49段24行, 四連

交收地點要就下我, 可一齊拎飛, 一買要買晒四張, 志在賺信用卡迎新

有意買者請留Telegram

入到啦不過冇曬連位
唔該曬巴打一片好心

等下啦好快有人放返出黎

多左3張5/4 $380
優先訂票買
原價加番手續費

兩日780都仲有

字母行都仲有

仲未收到urbtix email
係咪要等半日先有?

買左380

5/4 380 4連 買多左 原價放
tg

推 唔收手續費都得 580 per 1

今次算好易買
到而家都仲有飛

原來真係有人買

送都唔睇啦

岩岩禁仲見到字母行

而家上urbix仲可以輕鬆㩒到飛
究竟無人睇到咩程度
同吳業昆有得fight

買唔到280兩連啦

380都無連位...兩部腦禁左4小時啦...唔要唔好HOLD住啦....

放頭場380 4連

同我買算啦 我原價放 志在賺信用卡迎新

原價+8蚊信用卡手續費賣
艾粒 Boom 紅館激戰
4月5號(星期五)

280蚊, 59段37行, 四連
380蚊, 49段24行, 四連

交收時間地點要就一就我, 可一齊拎飛, 一買要買晒四張, 志在賺信用卡迎新

留telegram

我有4月6兩連原價，有意留tg

內部大把飛都未清

公開售票咁易買，可想而知預售放得勁少飛

呢d show臨開一定超多蝕放

有5/4 $380 三連

尖沙咀通利交收OK?

280比網友Hold左
380我朋友可能要(聽日Final Confirm)
你先留Teleram先
thx

咁你比你朋友啦
我搵到有其他人放
thx

4月6兩連原價，有意留tg

係咪冇人買滯銷

覆咗

岩岩睇星期六大量780

咩位置？

見到佢兩個就諗起阿笨與阿占

第二場都幾多淨

開左d黑色位出黎

好多演唱會之前賣唔哂飛，都會半價散飛

等個場唔好咁吉

其實嗰啲賣唔晒嘅演唱會半價飛係點嚟？主辦單位散飛？

原價出讓 4/6（六） 380票
23行 49段 2連位
有意 tg:

買多左張飛 (單丁)
$780+8現售$580

好靚位架 G行正中心 前面無野遮
可以同你去拎飛

TG: higher390

買左$580支持艾粒

380 4月5號4連 原價放

正喎

低於原價放

2019.04.06 (六) 380 61 段 30 行 2 連
2019.04.06 (六) 380 50 段 29 行 2 連

600 FOR 2

有意

未睇都知又扮女人

巴打有無興趣

有興趣但冇TG wor, 可以點， 想要哂4張

whatapp 59655491

但得返兩張

仲有飛賣喎

岩岩入去試尾場780
都仲有正面台H行

個個價位都有4連，主辦放飛

啱啱開賣第一日，就低於原價

優先訂票買左6張
5/4 $380
比朋友放飛機宜家多左2張
原價放2張

野仔都話識幾首

艾粒會有咩歌上到紅館

寧願睇軟硬上紅館

如果帶埋野仔上紅館就好啦

唔怪得呢排係咁出少爺占啲八卦新聞
娛樂行業長久不變嘅宣傳招數

利申 買唔少少爺占嘅書

買呢個show黎賺信用卡迎新咁睇唔開?

迎新要簽6000
無野要買
咪碌下飛賺下迎新

咁你有機會蝕住走

信錯左連登仔

有2張 4月6 星期六 2張連位380
想換2張280 補差額$200

留TG聯絡

買部iPhone再放出去好過

之後明明有林宥嘉

佢會唔會係以為所有開得紅館既都係有market
見到咁易買就即刻狗沖左

最伏係本身開一場，預售秒賣晒飛再加場
實以為好搶手好多人買

本身hold既巴打消失左
飛已經攞左，可以夾時間交收
有意麻煩tg: kepler929

收2張連位星期六$580或$380
tg: mc898

放
5/4星期五兩連位 780x2 $1400
65段5行
6/4星期六正面飛 580x1 $500
56段20行

原價放580 2連位 6/4

原價放4連380 5月4號飛

成班係到放飛
tg都係
不過唔緊要艾粒本身呢個都唔係演唱會
同鐘意開少爺占 聽開野仔

其實到依家都仲可以經官網買到
點解要幫襯啲人放飛

我開售個日下午買
揀幾次就買到580兩連

點解會投資喺艾粒度

炒家心態 限量=炒得

係有心想睇一定買正價唔幫襯賤賣
預左佢賣唔曬
買左黎放既當係幫手填滿d個場

原價放頭場280兩連

放頭場380 2連

艾粒 Boom 紅館激戰
4月5號(星期五)

360蚊賣380蚊飛, 49段24行, 二連
(靚位, 第20/21行開始先係380蚊, 呢個行數係同價位的飛頭3/4行)

屯門交收, 請留Telegram

280買到380飛

已約了人星期四交收 如果我比人放飛機 會再聯絡你

收艾粒演唱會 4月5，6日 380票 24行內 2連
Tg:

放4月5號 45段5行 兩連 $780原價放
Tg: naymij

買錯咗日子
手上有兩張4月5號連位$280
想換做兩張4月6號 $280/380

放艾粒380 4月5號飛 2連 330=1

700放 780 2張 頭場

次次優先d位都差過公售
買最貴780仲遠過580
邊到優先啊食屎啦主辦

收到飛啦?

以為優先會有字母行
仲要優先手續費貴好多

office拎
一世唔會再買優先

咪就係仲要收貴幾十蚊
以為手快禁到好好彩
原來係伏

宜家去urb仲有字母行

仲衰過aeg?

買多咗兩張5號 580
宜家530放 有意留tg 幫幫手

Thx!

我買優先 字母行來

我想問第3行姐係幾多行
坐位表好似由第9行開始既？

你地收到優先飛啦？我買咗兩張仲未收到

未收到 +1

買錯左日子
有兩張4月5號優先連位$780
想換尾場兩張4月6號 $780

屌 拎咗優先飛
個位側撚到 仲要比多啲手續費
條氣勁唔撚順

我都係 嬲到爆
自己公售買仲前

我都唔識睇 比張座位表你睇好啦

G後面係1

後到咁我買優先黎托

真定假

嘩我買580側過側田喎

點解我580張飛寫green

我買780佢比第8行我

有冇人放兩張搶唔切

我放2張第8行正面台你要唔要
我買曬兩場，而家剩係想睇一場
可低於原價少少

我780都寫green...真心唔知佢d位點分

你哋係咪未睇過紅館演唱會
個gate係你到時喺邊個門口入
分綠閘紅閘黃閘藍閘
唔係座位表入面嗰個嗰啲位嘅顏色呀

紅館有紅黃藍綠四種顏色閘區，裡邊大有玄機。
黃閘: 最近地鐵站，一落樓梯對面就是。
綠閘: 四面台的控制台在此區，VIP此坐在此區，傳說歌手會面向這區多一點。但這區的出口是斜路不是樓梯，路長了一點，對於要趕尾班車船的朋友要走快一步。
藍閘: 亦算方便，下樓梯時間可以跟綠閘走斜路時間差不多。
紅閘: 距離公共交通最遠的一個閘，往火車站要行足四邊，趕車避人潮的朋友要注意喔！

我知我唔係坐綠色位
但我section 都分到50/60個d位...
個d位都係780？

section都係紅館入面畫嫁
同一section近台咪780 山頂咪380囉
你到時入去就知啦

岩岩收到5/4號個張
係red gate 46段第1行
46段係邊到黎架

你離題呀

終於睇到自己坐邊

Email 前日前話開始速遞， 依家都未收到

同段後你好多行 你就好

Justin位

好彩姐 岩岩收到順豐電話 另一張都陣間收到
唔知會唔會都有靚位

收到了blue gate56段第2行
兩張都係最側面位 希望握手會握到

用平郵14號已收到
唔識睇座位表
買左$580 有冇人知48段係邊？

47段同49段既中間

多謝你既解答

5號280要唔要?

呢到會睇到

thx
研究左好耐終於睇得明
係第九行 好似都算好前

紅色位應該會搭台

訂左6號仲未收到，打去問完先寄

做野都流流地

正
希望真係有握手時間

倒數一星期

睇五號， 仲未收到飛

打去話上去直接拎好過啦

打左去問順豐， 係寄件個個寫錯我電話號碼搞到收唔到sms , 之前book酒店又試過串錯個名

弱智到極點，呢啲可以電腦處理嘅野都可以出錯，真係垃撚圾

有2張6/4 $780 飛，但唔得閒去
要換 2張 5/4 $780

找不到你啊

有2張4月6日$580想換4月5日

有冇人有多一張飛唔要呀？

送比你？

屌，點會咁on9
睇下有冇人比人甩底放一張飛姐

4月5日$380啱唔啱？平過原價賣

780 一張 平d放

有冇人放飛？想收2張6號

有，平放

放
5/4 380連
6/4 380連
平過原價求收養

笑死
Sky!

有2張280 4月6 突然唔得閒，有冇人可以同我換4月5 或者收左佢，求下你地

可出示唔得閒證據，非黃牛

後日就係啦
咁多位細姨媽準備好未

唔洗證據啦巴打，我信你
因為傻既先會炒艾粒

我為咗呢個演唱會專登買咗件新衫

朋友有2張第2行$780多，有冇人有興趣？

你地會著紅定藍

藍

如果佢地啲soven出紅同藍色就好啦

我有多兩張5號280,可以同你換

冇啦，老爺個ig都post晒，老實講都幾冇心思
係男人頭叫好少少，個ilub字樣嘅真係hea到
睇埋價錢再諗買唔買，平嘅都會考慮吓

開光大典嗰次靚好多
今次條毛巾都幾靚吖

藍！成身藍！！

喺timable見到

我諗我應該淨買毛巾算了
大頭tee現場睇睇咩料 如果料好應該都會買

有冇圖睇吓，個次冇去到唔知有咩souvenir

個個都著藍其實我都鍾意占多d
不過諗住著紅 因為我係矮人一族 緊係支持矮人會

其實原來我一直撈亂咗顏色
其實我係著紅架

呢啲我有睇到
我係問開光大典有咩souvenir

藍撐老爺多dd

宜家啲黃牛780賣400

真？

carousell 大把人放緊
六折左都放唔出

呢到都有人放唔出啦
個個留言都要負皮

我同阿媽今晚睇
睇頭場舉手！

細姨媽聽日先去

幫frd平放兩張780飛
平放800兩張

幾點開show

8點15分

仲要係5號今日飛

買哂紀念品
好彩勁早到 排到好遠

賣晒定你買晒？我依家先差唔多到
應該買唔切

自己同fd去睇好過啦 放條毛咩

哇 我依家仲排緊隊買 好驚趕唔切開騷

聽日仲有冇紀念品賣？

好多年冇係香港睇騷 係咪例遲開場？
睇個進度我應該搭3都未買到

門口有牛780放280

我買到哂 sor 講到1999

原來長毛禮禮毫子佢地幫手賣緊souvenir
我有同佢地吹幾句

之後仲有callstar

睇黎紅館嘅1行同我認知嘅1行差好遠
原來前面仲有一堆人
WTF?

仲有一大堆字母行

唉 食屎啦 垃圾預售
早知個陣公售買 公售都係買到字母行

頭先見字母行賣緊280

屌 做咗on9仔
不過呢到1行好似握到手

想知今晚幾多空位

聽日睇

幾點完show

究竟dodo會唔會去

都幾多 成堆空位
不過今晚氣氛好好啊開晒燈都仲有人留低嗌

Supper唱得一首

嗌完都係唔批

我開頭都以為會肯再出
估唔到大家都肯留咁耐嗌 可惜
Btw賣souvenir岩岩見到麻利，聖艾粒同學會係長毛同鍾雪

聽日就應該會 因為始終唔係尾場 如果今場出左 聽日就焗出 要罰錢

嗰度唔計一首啦

通常尾場會多啲野睇嘅，聽晚繼續去
岩岩有去同學會到錄comment，唔知會唔會出到街呢（雖然之前錄過俾阿正都出晒街）

係海旁開show都趕過嚟算係咁啦
不過kenny steven佢地好正

個到真係有啲晒咗，起碼要好似boyz咁唱多首先啦

垃圾都黃牛

聽晚去唔到 要去飲 諗起柚子MV

見到都幾多空位下
側面780重災區
目測有成兩三行無人坐

supper 唱左咩啊？

我都見到，仲見到有啲叔叔/伯伯入場，唔知係咪炒唔成唔好晒入埋場睇

艾粒上廣州

Supper版十戒

其實最難頂係joox合唱個part
個三條女都唔知想點

有冇人覺得成個show都好感動
啲歌真係以前學生回憶

條眼鏡妹係咪有d事？

我坐$380 附近啲人好似受難咁
前面仲要玩電話 唔明點解咁都要入場

睇完第一場，兩年前麥花臣回憶返晒嚟
今次都係為左撐占奴，佢地呢兩年新歌都唔太識…

我同阿媽坐紅區780，左右前後都係吉位
好彩佢地過黎握手第一排係滿嘅
個個都好衝埋去影相，都算係咁…

濕扒果度有d失望…以為會唱首歌
點知真係暖場唱幾句就算…
好彩後尾Boyz果part救得返

紅館我諗唔會有第二次啦…頭場都咁吉…
好想佢地試野仔 +艾粒咁開Show…

開頭未出場睇片以為係真阿婆
低能當有趣

我都覺

唔開兩場我估應該爆到
兩場真係太難爆

好多歌估唔到會唱
Miss埋鏡試試開電視連十九歲同我病了都有
如果唱埋手錶未上鏈就正

入場前冇特登揾返啲歌聽
好多都唔記得哂歌名但首首都識唱
我有大嗌手錶未上鏈
隔離啲人笑哂
呢首真係超想聽

我都有嗌手錶未上鏈，但隔離啲人好似冇乜反應
有冇人等埋佢地走先走
阿奴仲要自己揸車走仲要揸得勁快都幾勁

可能預售一下賣晒以為好多人想睇

平時都唔覺占似岡本教主
剪咗呢個頭特別覺
Sorry奴奴影fail咗

邊條友咁得閒逐個comment負皮？
賣唔出飛既黃牛狗？

十成十係
仲要應該唔止一個
笑死人咩

佢呢個頭後生左廿年

好正

聽日去門口汁780平飛入場

唉優先訂飛啲位好後 俾人擋住哂
如果有下次都係買公售算 以往買公售啲位都勁前勁正
仲諗住紅館呢次會留啲靚位俾粒粒粉

不過成場氣氛勁好 暴動咁
嘉賓好有驚喜
首首歌都識唱 真係童年回憶黎 唱到聲都沙哂
辛苦哂占奴啦
聽日繼續good show!

一出場個陣仲係日系m字陰海
個刻真心覺得幾靚仔

我都有叫手錶未上鏈
啊奴架車勁型

呀豬呀狗都都上連登

預售真係中晒伏
我聽日個張仲係第二行黎
希望係近台多啲
今日我個位係完全握唔到手
條catwalk台短到

岡本教主

越野車
開完騷咁攰都揸到車
果然係跑開步

今日係catwalk台但占成日都唔握手
每次都只握到奴奴手

你聽日張飛咩位

真係有幾分似姜濤

聽日先睇 想問個show係咪主要唱歌為主 無乜劇場個啲？

我都唔記得係邊到了，勁攰依家

係呀
多歌到你唔信
好正

甄子康（英語：Jim Yan Chi Hong，藝名少爺占，1977年2月17日－），香港商業電台著名唱片騎師，體型瘦削，於2006年5月榮升商業電台節目監製及音樂總監。藝名老爺占、陸加俊、朱艷強，他亦是組合3P樂隊、野仔及I Love U Boyz的成員，曾推出唱片。2006年2月14日，與自小青梅竹馬的幼稚園同學冼燕珍結成夫婦。2014年4月19日，其妻爲他誕下兒子Timmy，中文名甄和天。2019年4月5日，少爺佔為他演藝生涯寫下光輝一頁，吃了納豆。

屌

吃了納豆
寫得好好笑

食到就喊笑死我

我想聽晚果場，係阿奴食榴蓮

exactly係頭先當奴講個句

一開波見佢d廣告無新，有d失望
諗著會有串其它明星既環節，點知剩係串蘇永康同pak ho
一小段
我坐果位好full, D人叫得勁high

應該一人贏一場啦 等睇聽日wiki update

今晚係咪冇唱到Hey艾粒電視台真係有符fit呀

我都有留低等 同一個位
今晚真係high爆全場 可惜最後點叫都無出黎

如果有艾粒情歌一定high 爆
肯定全場觀眾一齊wo ho yeah yamada

Boyz 應該係鐵膽嘉賓o黎
今晚暖場係濕扒，聽晚暖場會唔會係野佬呢？
不過聽日要開工唔可以睇晒兩場……

聽日唔會係callstar 掛

咪啦…野佬都齊腳啦…加埋小胡、Ming 同Wilson就搞掂

會 幾多對...

冇
我都好鍾意好鍾意呢首
但有唱開電視

一直都有ff會唔會有野仔/佬上嚟
見到野仔其他成員喺台下面睇

有呀康同何兆基都已經好好

佢地今日齊人喺台下面

奴奴講過呢首唔會唱live，太咸濕啲歌詞

點解無豔強bb

我知呀，希望有一日佢地會解禁首歌

依個真係估佢唔到，除左dicky仔同大家姐，一個劇場角色都沒出現

今日見到有一家大細黎睇佢地
而timmy 妹之 之仔又會在場 都難啲聽到佢地唱

有唱娜娜奈奈，算唔算出現咗半個（因為冇扮到）

你話780要握手位俾側面都算啦
380都側過側田 手續費又貴
屌早知公售禁

啱啱睇完
都幾多阿姨阿叔
但我隔黎個阿姨又識唱一兩首咖喎
諗緊佢地係真fans定點

其實開一場嘅話 一定會爆
但今日氣氛都算好好
雖然我嗰區無人企起身
有睇過麥花臣
覺得細場啱佢地多d
可能細d氣氛再好d

握條毛咩，你唔講我都唔記得咗有手續費呢件事
越講越嬲

覺得你班優先訂嘅傻仔好蝦掛

其實個台好細⋯唔係坐遠嘅 有刻覺得自己唔係喺紅館

最中意豔強同阿家
我以為會有劇場

我係紅區280都有堆吉位，同埋觀察左一陣都留意到有好多都係陪女朋友/老婆黎睇既，見佢地無咩興趣咁全程齋坐

真係好撚嬲 又要俾咁貴手續費 d位又咁差
以後都唔會㩒優先

本身d野都好伏，估唔到連呢d優先訂飛都係咁伏，好彩個朝訓過龍幫襯唔到。。。

呢兩首都好鐘意

以前寄form去商台咪幾好囉

平時都有劇場啦
我覺得唱返好多好耐冇唱嘅歌正啲

可能唔想扮女人

發覺係youtube搵唔到歡樂粒宵聽返 想聽

啱啱搵返手錶未上鏈
好懷念以前日日聽廣播劇呀頂

兩樣野分返開啫， 之前都有豔強show 啦 , 真係演唱會咁做都好正呀

好想睇埋聽日個場

大把飛啦

坐380
見到有幾位阿婆同阿叔

好後悔上次開show無去
上次氣氛應該正好多

好想同佢地自拍 同埋本身唔知等幾耐 朋友又要趕尾班車 好想佢地快d出黎

第一場真係有好有唔好 好係佢地把聲仲ok 佢地完場出黎把聲已經沙曬但第二場應該會好似上次麥花臣咁 joox完左live encore完再出黎唱唔捨得走

Miss埋鏡試試
真係估唔到

陪朋友？
可能年紀大

呢次艾粒唱左好多舊既主打歌
仲有娜娜奈奈！爆烈戰隊！
可惜無唱到鬆d依池賴

ff野仔/佬 +1

唉不過佢地都忙 又要返工 邊得閒練吖

演唱會後遺症 睇過唔少演唱會
唯獨艾粒既演唱會令我咁投入 唱出跳出成場 睇演唱會睇到出曬汗
艾粒仔搞到紅館 我諗已經算係佢地終極目標

想睇多場

感動位係佢地以前D歌會ff自己去到紅館，結果夢想成真

聽日喺門口搵黃牛買飛得啦
半價買到飛

我坐個個area d 人好high氣氛好正
企左大半場 隻手舉到好攰

呀占把聲好唔入咪
成日淨係聽到奴撈把聲

我見到有一堆講鄉下話既大陸人有飛
都唔撚知點有

Agree! 一開始做翻版boyz
點知最後勁過boyz 上到紅館
仲請埋人做嘉賓

勁記得啱啱出道嗰陣
佢地做訪問 跳日本bra嗰個廣告 nami nami
又係度9up自己係superstar
點知最後真係成功

希望聽日氣氛再好d
俾個美好回憶艾粒

見到啊叔好感動
聽日應該真係喊得出

好傻豬之前買左280最尾
無人可唔可以沖落去換位

280區有成排呀嬸

細細個聽佢地 我想買隻I love you boyz大碟 聽到入晒腦
之後嗰d都只係聽過幾首
雖然唔係首首都識又坐山頂但都勁enjoy
如果聽日唔係要返工我都想睇多場

等左miss miss埋鏡試試等左好耐
想聽埋差人咪郁 good morning class

所以阿占開到口叫大家起身嗰陣
我身邊係無人企
不過我見台前d觀眾好多都好high

想聽阿占唱我病了

X2! 我其實都好耐無聽
但每首舊歌都自動跟到唱

我都好想企 但驚擋到後面
依家搵緊有冇平飛 好想再睇

開心
艾粒真係我童年
原來好多野都已經十幾年前
如果呢場騷可以拎多啲以前既片段出黎一齊回味就更好
可惜唔知係咪版權問題
以前會拍啲on9短片宣傳易做過場
今次無乜片
整體感覺雖然來到紅館好難得
但係可以做得更有共嗚
好掛住艾粒 更加掛住既係我以前每日放學番屋企聽收音機既日子

屌 講開起身真係屌佢地老母
香港人係咪咁攰啊
個個坐係到
一開場啊占隻手已經係咁叫人起都無人起
係快歌先起
一慢歌一熄燈一講野
即坐 真係勁on999999

兩個除衫令我諗起呢4張小卡

講起就嬲
細個無錢
佢地一出即買左
點知再版就有卡
好想要

兩個啊叔練到勁大隻

係艾粒身上 我乜都買一餐

我都有齊哂啲碟同書架
不過細個無錢就唔會諗買兩隻一樣既野

2006
有時佢地啲野係減價堆個度搵出黎

想聽「唔好吹隻雞尾部」
好似冇唱過live

我坐山頂果邊，一企怕擋住後面
坐地面果層就話預左企姐

不過有冇人覺得第二回激戰嗰度有啲唔知做咩
聲稱係microsoft ai嗰度
寧願佢好似以前細場咁搵觀眾上去同佢地玩小遊戲

百貨應百客姐 點解都咁多負皮

呢兩個垃圾都咁多人睇

到底今晚嘉賓會係邊個

射射射射中中中中蕉蕉蕉蕉

咩歌握手位？

連蔡興麟同陸家俊都唔出一出....
哨牙婆呀仲有

180都買到780

百貨應百客姐
個個年代903都幾輝煌㗎

邊到？

好睇， 前排先開返黎睇

擺明係為sponsor而插入去既環節啦
如果唔係邊會有d濕鳩上台唱歌 呢2個環節正宗廁所位黎

我覺得都係細場啱佢地d 紅館個場太大個舞台又太細 大電視d鏡頭又影得唔好

有無280/380飛放想今晚自己睇

邊度有平飛買

我都搵緊

萬世開始聽佢地
好後悔無買780睇落氣氛好好多仲勁多握手位
唱返最舊個啲歌 真係回憶返晒黎

係
以前唱啲搞笑歌 點知真係唱到上紅館
真正既勵志劇場

站在佐丹勞 有乜嘢叫我都做

Boyz 唱死性不改個陣 我淨係識唱返個頭痕唔痕呀啲歌詞

我大嗌 有蘇蝦要食奶

屎屙star

鬼故個part真係好撚好笑

我都想再睇 琴晚同行個位唔熟艾粒 無共鳴會覺得好on9

尋日睇都好正 今日睇唔睇好 邊到仲有飛放

今晚

今晚一齊睇？

求飛有無人有飛多

我已經有預感今晚會喊到仆街

尋晚佢地已經有啲
見到佢地喊我就忍唔住

朋友飛機 多咗張飛 想睇pm

認真 唔想嘥咗張飛 唔駛錢

已經無晒cap 買

黑色tote bag都賣哂

掃咗幾件tee

最後個行唔緊啦 行落去坐啲空位

琴晚到依家都唔敢睇艾粒野
琴日氣氛好嗎？驚今日會好差

好好 所以今晚想睇多場

要咗上面張280 去到咁上下再調位啦

仲有冇巾?

想要件粉紅衫 去緊

綠茶真可口
以前佢萬世個陣530完左都會唱，不過我無晒萬世d 紀錄，好想聽返，好好笑

2個人呀
fb搵到380賣250 諗緊要唔要

仲諗 就開show la

到底嘉賓係邊個呢

Callstar

門口有人放緊飛 阿叔黎

有無相睇睇

佢岩岩280賣我250

近souvenir個邊

屌出聲 又係握唔到手嘅位⋯⋯⋯

會唔會係Zarahn

好似見到張繼聰（？）

張敬軒

屌 又係呢三條女
食屎

今日無得睇 希望你地嗌到兩位老爺encore

岩岩完場
好好睇好好氣氛

好感動

占占有冇喊

有

玩到12咁爽

好滾動

Callstar 間場好臨時拉夫feel

佢地唱咩
琴晚supper都係唱完十戒歌就冇

十戒歌

佢同老婆一齊黎 睇到最後encore 前先走

今場氣氛超好
好多人企起身

但好似尋手多人叫encore 多啲
今日好多人因為明星走而叫

坐380，個個都一齊起哂身
勁正

兩個都喊哂

痴哂線encore到11:45
今晚瞓唔著

尋晚都訓唔著 好彩今日有入到去

見到佢地喊真係好感動
Btw聽日個個聲沙到變Dicky仔

好多改詞歌都唔唱得搞到冇咩歌唱

頂 佢地話無歌唱
其實仲有好多歌唱
不過萬世巨星係最鍾意個首 所以無所謂

我諗係買左幾首版權其他冇買到

中段連唱四首歌已經沙左

琴晚返去揾下啲歌
都發現好多都冇唱
蘇蝦要食奶呢啲

火熱悶棍lalala
同巨棒堂

same
萬星巨星個期開始聽

我想聽舞台皇者

係囉 巨棒堂都無唱

巨棒堂琴晚有唱

第一場唔係有咩
西門町個首嘛定我記錯歌名

Encore 左幾多次都唔係好記得

想聽唔好吹隻雞尾部

不過佢地都算係咁
唱左咁耐都仲唱到
btw奴奴操到勁瘦

係呀，琴晚係有唱到

有呀 有人比埋紙巾佢
最正係除衫露肌

原來唔同歌單嫁
早知買埋今晚啦屌

音準比我想像中好
奴奴仲話自己琴晚攰到爆兼失聲

今晚唱咗兩次胸部同個頭痕唔痕
同埋多咗應援紙牌
所以佢地忍唔住喊，我都喊到仆晒街

勁想聽

鬆啲!衣池賴
顧家
沒響聲的Call機
一個字醜

最鐘意我我我我我有胸部
唉早知買啦仲要大把平飛
下次去返細場都唔知買唔買到飛

明明仲有好多歌可以唱都重唱咁多首

占不嬲眼淺
次次都喊

呢到有無野仔fans？

想聽 沒響聲的call機
仲有 顧家 又到聖誕
上次講過既鬆d依池賴

不過最想聽呢首既live:

Hi
佢成日開show都喊
反而奴奴勁少喊

呢首我想聽

仲有一班想聽手錶未上鏈嘅粒粒粉
今晚唔去真係蝕咗
因為今晚老爺有唱到

我都好想聽

啊奴喊住咁講好笑野

呀呀呀呀好後悔呀
交換歌個part?

其實點會唱唔到 榴連好好味
用番手錶未上鏈個方法咪得

清唱左幾句

講到好似dicky仔咁

係呀，占話唔知唱咩歌好，跟住奴話不如唱手錶未上鏈
占真係有唱之後再唱家燕

今晚係咪到奴奴食榴槤

一開場dicky余完全冇chok聲

頂 好後悔淨係睇咗噚晚𠴱場
點解我今晚唔得閒

係

係 占整左勁大舊俾佢食

今encore左幾次
雖然都係唱個啲歌

第一晚已經成日唔記得chok聲

同埋啊奴甩哂唔記得位
啲dance 係咁蚊走佢 好好笑

尋日仲有提住唔記得chok
今日直頭冇左件事

奴奴今晚係咪話佢老婆有左？定邊個有左都去聽佢地既show
佢喊到我咩都聽唔到

佢話有fans大左肚都去聽

我想知我有冇聽錯，奴奴係咪有講老婆有咗？

老爺第三戰個首歌係咪叫19

Fans 大緊肚都黎支持覺得好痴線

話由學生開始聽佢地到宜家大住個肚嚟睇佢地

係呀
呢首女版好好聽

一齊耳聾

朱薰
仲有我的日記

我個刻仲勁開心咁叫，以為佢真係中獎

睇嚟唔係得我一個聽錯

即刻上kkbox睇 點知無

我都以為係

要去joox

啊奴應該唔生架啦

Jim今晚勁仆街踢爆奴奴個鞋墊
笑到癲

有冇人知同boyz合唱首英文歌叫咩名

好賤
矮人會又矮一截

仲要話行埋去就知有冇著
尋晚應該都有著但今日先踢爆佢

應該i want it that way
噚晚係呢首

尋日無bo好似我影到尋日個高度真係差左一截

老爺個眼神同表情

係咪得我一個覺得 奴奴唱歌其實好好聽
矮人會萬歲！！！

thanks

我啊我啊 我覺得好好聽

早知睇埋今晚

兩日都係山頂仲要坐親邊啲人都唔high唔企起身
到最後頂唔住快歌到企起身fing

第一晚清唱飄到痴線
笑到我癲

佢兩個唔侜火歌星出身唱到咁都收貨嫁啦
中間又錯歌詞又miss左

係咪一男一女

我都少少後悔
紅館真係冇下次

唔係

今晚joox唱大飲茶個兩個甩哂
發現啊奴原來好勁

紅館都可以再戰
預售真係不了
我兩晚780都遠到仆街
我懷疑我坐緊個位應該係要賣580唔係780

仲開到咩
我估都係完個心願下次搞返細場

阿占唔留情面話個兩條女走音兼甩beat先正
佢地一開口，我見到我附近啲人都好尷尬

尋晚成個50段吉哂

搞一場應該輕鬆既
同boyz 搞會多人啲

終於改左

應該係啲內部飛散唔去 今日銷情好返啲
但我山頂望落去見到紅色780都有兩排吉哂

Search 19 (Girl Version) or 吳佩賢 zhu fen

我都覺得一場係爆到
無啦啦預售秒爆然後加場

得林一峰version

應該youtube先有
因為係少爺占廣播隻碟黎
舊到應該唔會有

顧家 巨棒堂
我好想嗌個句奴奴你得既
著紅衫矮人會

搵到了 唔該巴打

無諗過粒粒粉咁正，入親去一定係粉絲，唔係一定唔會入場，唔同其他歌手個d有幾隻hit歌想聽下咁。入面好好氣氛，嗌到癲左，佢地唔係咩巨星，但絕對係我童年回憶，萬世巨星，無記錯我06年開始聽起，一聽到依家就愛上，帶左咁多年歡樂比我，多謝你地好感動，柚子唱完無出聲成2-3分鐘，我都好感動眼濕濕，真係推到上紅館。兩個做搞笑搞到上黎真係唔易，真係無可能都做到有可能。

岩岩同左奴奴講今晚唱得好好

之後會唔會出dvd可以睇返？

奴奴今晚好靚仔啊！！

十七年粒粉
開場好High
但去到客戶資訊同激戰嗰啲位好悶（除咗食納豆同榴連）
又太多嘉賓（不過我明係佢兩個唔可以唔停咁唱）
唱太多新歌
去到中後段唱舊歌啲氣氛先炒返起

今晚除左c all star 仲有咩嘉賓？

都係boyz

氣氛好過好多歌手
我個度差唔多全部人企哂起身un同嗌

口琴仔算唔算

成日都買唔到呢啲位

艾粒嘅歌
一係你全部聽過哂一係你一首都未聽過
好似上面講，唔存在想入去聽下hit歌
所以真係好high

儲錢睇年底eason 好過

係apple store 揾唔到首歌
有無辦法down 返？

最尾encore 全場大合場
大家一齊fing 應援牌真係好感動

我覺得今晚順左好多 占占狀態好返
氣氛又好

佢哋爆喊個刻唔出聲
真係好自動咁流眼淚
睇住佢哋真係成功上到紅館, 真係好感動
而且今次真係做咗一個令大家笑到痴線, 喊到痴線, 同好有回憶嘅音樂會

哦，即係supper 變左c all star

野仔fans
我今日喊得勁過野仔嗰場始終中意艾粒多啲

每次睇艾粒，都會好期待佢地唱柚子呢首歌
今晚見到佢地喊係更加感動

個堆快歌真係無得輸，氣氛超好

每次聽柚子都喊
今日睇到佢地喊埋更加喊到收唔到聲

奴奴fit到漏油

超開心超有氣氛既一晚！
自信踭個度笑到癲左

話說占啲腹肌係咪打左陰影

你買到正價飛再返黎留言啦

兩公婆嘅共識, 點解要sad

奴奴應該係諗住今晚有記者影相所以偷偷著增高鞋墊
點知俾占一野識穿
奴奴係咁傻笑個下已經俾占睇穿佢

如果有毫子把聲喺激戰位做天空聲就一流

佢地對左咁耐 阿占一眼就睇得出高左啦

拍檔少爺占快將做老竇，Donald說，其實自己也心癢癢想有小朋友的，然而錢和時間都是問題。「結咗婚，我老婆想即刻生仔，但佢做咗時裝公關之後，仲忙過我，即係每一次想嘅時候，大家都未協調到……唉，好難解釋呀！哈哈！

「第二、結婚嗰陣已經使咗一大嚿錢，而且我成日都有個諗法係：如果我突然間死咗，咁我老婆點呢？所以我要儲定好大嚿錢囉！衰啲講，如果我突然間生咗仔，你叫我點搵啲名校畀佢？同埋我唔想因為擔憂錢，而將呢啲feel傳染到畀佢，咁我不如真係搵咗好大嚿錢、有個back up先啦，我唔使煩呢樣嘢嘅時候，個細路就可以開開心心嘛。

「總之我係好深信，亦都picture到，我係會（當父親）嘅！」

14年嘅訪問
唔知到依家係咪仲咁諗

我記得有條訪問片 阿奴話買左好多condom所以未咁有打算生 因為唔想浪費啲dom

就會諗起佢係聖艾粒個段︰艾粒 Boom~~~~ 紅館激戰 boom boom boom~

野仔 廣播劇 艾粒 童年回憶

奴奴除左之後 阿占攬住左佢 好有愛

啊占仲好衰唔比啊奴著番

好多人入黎都想睇舊野
如果搵番啲舊片開場前一齊回顧下
會正好多

我諗住會唱好多舊歌嫁

勁衰 佢dum走左舊野

睇完之後把聲無左,講唔到野
雖然喉嚨好似比火燒咁痛不過覺得好開心

真係好睇 我自己都好鍾意新歌
特別係喪標

但估唔到仲坐得滿過方大同

火熱悶棍啦啦啦
巨棒堂

明明仲有咁多歌未唱 點解會話無歌呢

喪標真係正
乜方大同坐唔滿咩

喪標正到我仲loop緊

唔滿 780階級果幾段都唔滿 艾粒full好多

我諗有批人侜火想入去睇佢地9up

好後悔冇買今場
係咁碌IG睇人地今場既片段
越睇越想喊

btw想問今場個應援牌係咪fans整？第一場冇

有無Ching 錄左奴撈喊段片
部虧電話明明錄左 但無左

第一場係無 第二場入場連埋手指燈派

手指燈好虧

我無諗過入去睇演唱會
好耐無聽電台，以前睇過幾場艾粒舞台劇，以為差唔多

阿奴喊果part本身感動緊，佢一講野爆笑咗

落街要帶爸爸好多歌都跟唔到

因為方大同冇劈價飛賣
艾粒出面全部賣緊$350 /2張280，啲人梗係當睇電影咁樣睇

前面有幾條友睇咗唔夠半場就走咗 痴線
不過大部分嘅人都留到最尾 好感動

好多歌都係全場一齊唱咁際 真係好感動！！！
勁有氣氛咯！
今晚握晒手 正

睇兩場都俾矮人會包圍
每次嗌靚人會嗰陣都得我嗌

好多矮人會fans

我兩邊都嗌

點解今次冇乜靚人會嗌以前好似多啲

喉嚨痛到傻左

強烈後遺症 一起身就不停loop艾粒啲歌

如果出埋碟就perfect

冇巨棒堂真係差d嘢咁

屌係呀頂！！！！！
我最新聽嘅歌已經係寶寶很苦（唔計扮晒巨星）
諗住入去聽晒艾粒情歌、差人咪郁、出街要帶爸爸、蘇蝦要食奶、巨棒堂
點知冇唱
同埋諗住會有得見娜娜奈奈、銀河道士、王鳳嗰啲
點知都係冇，得開場Dicky仔
不過竟然聽到爆裂戰隊已經wow咗
其實我真係覺得可以cut咁啲新歌/其他人嘅歌
請少一組嘉賓
然後寫少少稿當廣播劇咁做

艾粒情歌真係好想佢地唱

其實點解最尾會多謝千嬅 咩永遠榮譽會長

幫佢哋拍演唱會宣傳？

我睇5號， 有唱喎

我唱幾粒音 (我會跟你唱)
當天一班fan屎和唱
我我我我我有胸部 (我我我我有胸部)
全部個頭痕唔痕呀?
還有每天每一天都是sunny day
臉上帶著微笑 淚水拭掉
好掛住你丫

呀jim po埋大合照

點解尾場可以多咁多野
第一場乜都冇
好後悔呀

係，占奴都唔知
所以一升上台見到啲牌佢地已經呆左然後嚟料

I don’t wanna say goodbye my fans
我要到西門町
沒有你陪伴
夜空是否還一樣燦爛

好掛住王鳳女士

但有supper

係咪冇高清版 完全見唔到自己

我直情係唔會見到
我喺側田位

我都想要高清版呀
想放大搵返自己

第一場有巨棒堂

其實宜家仲有無fans club
好想入

咁D客仔鐘意,有乜計
質素既野大家心照啦

應該冇了
我都想入

無啦 大家都大
無人再搞了

個時上上下突然無左

以前出function有晒紙牌會跟住嗌歌
依家個班就係做晒人妻人母
分分鐘入場見到啲姨姨嬸嬸就係當年歌迷會嘅人

呢個呀嘛 我都記得

係喎 好懷念記得讀書成日上
啲人成日去廣播道捕艾粒影相po上去 勁葡萄

幾時再有fans club
一定join

以前放學成日係廣播道等

依家再去廣播道等佢地會唔會嚇親佢地
好後悔以前鍾意但一直唔敢去追
身邊又冇同學/朋友鍾意
佢地開騷我又唔敢一個人去睇
呢次紅館都係我第一次睇佢地咋

宜家佢地錄音多過live
點知幾時收工
同埋宜家聖艾粒咁夜唔好一個人去啦
以前萬世巨星晏晝就冇乜所謂姐

我都係 鐘意咁耐都未試過去廣播道等
淨係show後先會等佢地

我都未試過以前細個邊夠膽做呢啲
宜家幾十歲先黎追星

好後悔 又得自己一個
一年先見一次
好羨慕佢地會認得既fans

我地可以搞返個連登團
大家一齊追一齊睇一齊愛艾粒

n年前試過呀奴生日去廣播道送禮物比佢，送完番屋企睇番先知佢叫人唔好送禮物，所以送果下佢有睥一睥我，好難忘

可以丫

淨係記得呀占笑鳩過我個頭
個時岩岩剪完頭髮前陰好短

你送咗啲咩俾佢先

好羨慕

我好似有 我開電腦搵下

次次對住佢地都口窒窒窒窒
如果有連登團預埋我

好呀！！！

細個大膽啲敢窒下佢
但通常都係輸

正呀 大個冇乜呢啲衝動都冇乜人陪啦

揾到不如放上youtube
較私人

我會唔會識你

有出Function
間中會上廣播道

我宜家有呢幾套

艾粒電視台
艾粒經典台
怪異集
歡樂滿tour-龍兄鳳弟前傳
萬世巨星
時裝世界

可以用咩up上去比你down？

試下放youtube較私人
俾link先睇得個隻

搞左好耐YouTube都up唔到
我試下用其它方法

阿叔果然有出千
但已經好勁嫁喇

勁垃圾既野，自製既得個擺字果d

feel到都係細場好d，今次可能唔熟個場有d甩漏，但當係完左個心願

好笑
嗰陣我都係追到佢哋認得（但叫唔到名）
之後大個就冇追星
一兩年前工作關係見到阿占
佢：你好似咁熟面口咁嘅？
我：係咩
隔咗十五分鐘
佢：哦！！！我認得喇！！！你係我Fans！！！
之後係咁作狀打我

好正呀！可以同偶像一齊做野

好！羨！慕！
我都想同佢地講兩句野呀

出碟出碟出碟

睇完兩日show，d回憶番哂黎
記得有次我阿媽同我一齊係車聽緊龍虎爆，阿媽笑到停唔到，要駛埋一邊聽完先再開車